+++
date = "2014-12-12"
slug = "syrli"
title = "Сырли"

+++

мы (команда гвардия) приехали в японию на фестиваль чгк. уже в процессе узнали, что там же проходит фестиваль современного искусства. решили там выступить под именем «сырли».
сняли квартиру, но оказалось, что в японии все стены квартир прозрачные и звукопроницаемые, чтобы соседи знали, что ты делаешь. пришлось снимать какой-то сарай и в нём репетировать. ладно, вот пришёл день выступления, я жутко опаздывал, но всё же прикхал вовремя. перед нами выступала скримо-группа японцев, певших на русском. их главный хит назывался «шар горячий».

надо было придумать сценический костюм, я решил, что в моём случае это будет белая рубашка и трусы. я зашёл в таком виде в зал, но вежливый японец попросил меня переодеться так, чтобы не нарушать правила приличия. я удивился, зная о любви японцев к совр. искусству, но пошёл переодеться. а штых сказал «присоединяйся к пешим новостям про тунис»

